促請Admin加強巡邏時事台，打擊 fake news、標題黨

雖然而家有舉報制度，但反應似乎欠佳，且應對速度慢
希望Admin能夠主動巡查，盡快標籤相關post

希望好似黑警咁設立簽到薄

［慎防風向撚荼毒］美國大選真·FACT-CHECK posts整合

呢兩日成堆風向撚仆晒出嚟群魔亂舞企圖用FAKE NEWS誤導公眾
麻煩ADMIN盡快處理相關問題
至少都要喺啲FAKE NEWS POSTS到加返句警示標語